不如試下推香港加入united states?

好過搞乜鳩港獨

咪on9

美國要到就要左啦
香港金礦黎

之前睇到有條美國網民話用LA同香港換

支持呢個提意
聯合國創立初期都大量非主權國家

We need to build a wall, around the state of California